如果 活著能坦白

舊日所相信價值 今天發現仍未老